食類固醇會唔會肌肉觸痛??

突然食完幾個鍾突然摸D皮膚同D肌肉都痛
個人又好似反應突然慢左咁

想問下有冇人試過?

你咩事走去食先？

氣管敏感
食左幾日

係咪藥物敏感
之前有無食過

好耐以前食過
又冇咩野

建議你覆診同醫生講聲，唔知你係咁岩定reject

我而家發現應該係抗生素問題
聽日同佢講聲
THX